[教你煮海鷗] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

Pulisic

咩標題名黎

搶口到

層白白

屌你老母

30倍

今晚就推完呢個po

ruediger 長知識了

屌你牙銘

迷魯狗 躝

ching 好搶口

feel到今晚又世界大戰

咩撚TOPIC

後悔邀請阿銘開po了

加返個sir好嗎 尊重啲啦

安走左都可以內到戰

攝腳撚樣唔使尊重

魯蛇

我迷嘅係佢嘅r人技巧

屌你富臨燒味任頂
放嬌魔落去頂都可能入到波

唔明今時今日仲有人迷安

借魯狗比利華 留sarr

富臨任食放題

反安狗智商有冇30

英冠VDD第一場就俾人玩弄

感動嘅係 安=內戰 走咗都始終如一

安有排內戰
至少上季無乜人迷雷斯

因為佢之後踢得差 想內都無得內戰

安完全扯唔上25依個字
點同

人走咗都內戰

Hector+Dllm雙中堅一定好好J

有乜好嘈

hector 係咪博緊紅牌

前面飲水+巴卡

1 海鷗洗淨，清除內臟，剪去腳丫子。
2在鍋內煮滾一鍋水，放入海鷗灼3分鐘，取出放入冰水冷卻。
3在另一鍋內，放入所有鹵水汁材料大火煮滾，放入海鷗轉中火加蓋煮12分鐘，熄火浸焗半小時。
4取出海鷗，用廚房紙吸乾表面汁料水氣。 ...
5完全塗在海鷗的表面，用鐵勾勾着鷗頸
6吊在通風處吹3-4小時。
7預熱焗爐180度。將海鷗放在焗盤上，先焗鷗胸5分鐘
8反面再焗鷗背5分鐘至金黃上色便成。

90分鐘龍門訓練

笑鳩班反安狗唔識波

前面 Pato 花膠

完場，可以熄。

雙翼Kenedy Musonda

Hector真係好撚廢

攻中piazon

飲返啲水，流咗咁多眼淚要補充返

龍 轉牛

教練格蘭Sir

領隊 che迷

上半場有嘢俾美羊一推就過咗
笑死

好撚勁既阿狗 攻到水銀瀉地 撚狗可唔可以自動離職
唔好害垃圾車

安咁勁

咪多得仲有少數迷安死撐囉

我地星期一就閪波

陣間傳奇衣狗有冇得出場

反安狗 死全家啦屌

不嬲都勁
復賽後咁好態

好少護級球隊進攻同防守既死球都咁廢

冇啦

後備

反安真係好撚萌塞

韋利安是最勁

安仔既體力 踢多2年都真係仲有貨
同Tsilva一樣都好養生

仆你個街我想講反安

pepe 同安

又露底

奧狗隱性反安

有人想挑反安狗機
反安狗咪撚笠出去咬佢啦

Pato 花膠 Musonda
Piazon
Bakayoko Drinkwater
Emerson Dllm Hector 古惑大盜
轉牛

十年最強陣容

呢隊拎硬英冠

得啦得啦
出去同人牙賓啦

左閘轉Kenedy啦

到時silva跑唔郁 我真係笑出來
賣個跑得郁再買個跑唔郁

希望silva哥生性

ok 88

牙你老母

baba可以一戰

迷安撚都唔知做乜鳩
人都走左 又唔係球會突登唔要佢
安係好球員 有水準 但佢始終唔係頂級
球會擺明呢幾年搞大 玩後生波
想衝歐聯 前面一定要頂級 無必要差留戀安

屌 傳奇衣狗唔出場 點樣表演衣狗波晶宮睇

傳奇巴舒阿衣後備
吸經之旅又再度受阻

班反安 真係柒撚到

兩助攻讚下好波啫

Pato 花膠 Musonda
Piazon
Bakayoko Drinkwater
反中義士 Dllm Hector 古惑大盜
轉牛

Emerson 都叫歐戰決賽左閘

但有柒頭安坐後備點都好啲
咁多新人，點都要搵人幫手過渡吓

反安：-6唔計

何輝繼續撐車

呢d傻鳩咪同上年汁到件雷斯一樣

車狗唔買Gabriel

無計安係倒個時一對大巴就無用
打防反就勁倒pk

叫呢隊踢熱身賽、慈善賽岩曬
成日整傷班正選

依家大家笑柒班球盲反安有咩問題？

你咁撚鍾意咪死過去阿狗狗竇度圍爐囉，本身安都好嚟好去，係你個傻閪先咁撚煩膠

其實無計 3年約好難比
佢自己都唔想坐後備啦
走都無法 好黎好去

有3年約 佢坐撚硬

睇人狗竇=圍人爐？
咪on9 榮狗

同上季雷C一樣 開頭J到上天

安 換 椰子 囉

你班迷安煩完未

咪係要講既我地仲有kdb
後悔黎講排都唔排到安

只可以話留佢一定利多於弊
但佢唔肯續都冇辦法

你做乜9

有無準備睇ar e

kdb有講呀
又唔係冇人講kdb 重要講左好多年

支持比安2年 佢唔續都無法
3年真係唔好搞

lukaku kdb mata cech

salah（半個）

我叫你個傻閪與其咁撚煩膠喺度引戰嘅，不如轉會做阿狗啊

個topic好撚柒 又唔好笑又冇食字

屌 唔出ayi識唔識波

係引班反安戰呀 點呀屌你老母
又唔係第一次引

你條迷安狗真係特別煩
真係奧寶 寶清同willanBB都無你咁撚煩

港父好日都唔入下黎
一入黎就引戰

"It keeps the competition high, you want that to be high, I love the challenge!"

- Mason Mount on Chelsea's new signings

安離開了

都要Civil War: Willian

安唔肯簽兩年咋喎
講到車唔肯續佢約咁

係咁㗎啦 鬼叫鬼安踢得唔錯
有機會比我屌班垃圾反安？

講乜撚 林家軍黎
係到做騷

其實都冇內戰
係港父一個俾人屌

安都J
奧袋今季上位屌打啦

得啦 成條傻西咁

球會俾三年我都會支持
但唔俾又係好合理
好嚟好去真係最啱形容車同安
只係佢幫阿upgrade呢個事實係一定要承認
嗰啲傻閪阿拎安嚟抽水就咪撚理啦

人都走撚咗 仲安內戰

人都走咗 仲好屌

學術topic 自己睇#43

我屌反安姐
咁班反安真係唔識波 我都係講事實

得啦 你最識波

簽咁多人都冇入過嚟
染頭安有啲表現就入嚟嘈
出返去同人圍爐啦

4場英超7點睇撚到5點 痴線

係囉
一入黎就引戰

餓波餓左咁耐 好撚體貼

不過安走好黎好去
我又無話咩心痛同後悔
始終今季補左呢d人腳

下場唔睇 睇多場leeds 就訓

唔傾開季前買人就唔可以英超開鑼入來傾波？
奇怪邏輯

你條柒頭有時明明冇內戰都無啦啦走入嚟屌㗎啦
迷安嚟講真係得你特別煩

下場有Batman

衣狗咁快有相

以前迷安反安都係咁屌
係反安依幾年柒到次次都係比人屌個堆姐

撚狗今晚教你煮餸

如果切 係埋 水晶宮你話幾好

傷/廢/傷

今晚有Mendy done deal

條傻西真係弱智

差飯

人迷安佢迷安
迷到成個傻西咁

你25牙

不嬲煲飯係耐少少

星期二凌晨先踢。

咁你想點啊？真係攞Kai換返安返嚟囉，安有表現先突個龜頭上嚟引戰，仲要又唔係啲咩有營養嘅討論，人地喺狗竇點講關我地撚事咩，咁撚認同人地講嘅嘢咪死過去同阿狗互含囉

太餓 有幻覺

佢諗住唔瞓兩日等睇

個pin做乜鳩

教你拆車

置頂cm好尷尬

由頭到尾我都係屌反安唔識波
邊隻眼見到我話換？

年青人係勁啲 兩晚唔訓睇波

撚狗: 👍

指門口方向叫佐狗躝

佐：✋🏻☝🏻

學咗安囝操控時間

無咩cm值得pin
等hawk聽日update

港父個令人厭煩程度重勁過真港父貼蘋果

唔緊要 我地車區會接納智障人士 我地就俾呢個po佢玩

Post返鷹Update出嚟Pin

咪問你係唔撚係想咁囉，人地錯同你係咪一個on9仔冇關係架

港父算唔算幫阿狗爆閘

你po

乜水嚟 完全封鎖咗

25fake bike嚟

我覺得安嘅地位已經超越所有傳奇 好黎好去都可以炒內戰

我咪向撚左你羅，我屌反安同係咪換冇關係架。

愛之深責之切

Update:

Mendy: 親車記者較早時間指車路士已經與雷思就轉會費達成協議€22m，但雷恩岩岩放風話未傾好，希望收到€30m，或者仲要d時間但唔會成問題

Rice: 未落bid，但tier 1 West Ham source預計車路士稍後會正式落bid

Giroud: 已否認有關祖雲達斯既傳聞，並指自己準備好競爭

Kante: 國米提出用Brozovic或Eriksen交易Kante，報價已被車路士駁回，車路士唔希望出售Kante，亦唔會考慮任何球員交換方案。Lampard接受訪問指Kante會留隊

Alonso: 最新消息指Conte希望簽入Alonso，暫未落bid or談判

Jorginho: No bid

Batshuayi: 續約一年後外借水晶宮一季，交易附有買斷條款

Bakayoko: 暫時hold住左，Bakayoko就買斷後既薪酬同米蘭有分歧，交易有機會告吹

Drinkwater: 專訪指想挽回自己既足球生涯，亦願意出國踢波，金錢唔成問題

Zappacosta: 一度傳出同阿特蘭大傾掂租借一年，最後阿特蘭大簽左另一位右閘Piccini

Sarr: 傳會去德甲發展，仲未有進一步消息

Tomori: 愛華頓好有興趣，但未有正式談判，因為Lampard仲未決定到4大中堅既去留

Emerson: Napoli有d興趣租借，國米現階段唔考慮，搏轉會窗尾段拎discount

Gallagher: 由於水晶宮選擇用個租借quota係Michy到，所以唔會去水晶宮，現時西布朗最大機借會租借到，Gallagher離隊前會先續約5年

Lawrence: 將續約4年，然後外借，暫時有英冠球會有興趣

Bate, Maatsen: 探索緊外借既機會

Anjorin: 留隊競爭

答撚左你羅*

條傻西擺明想引戰
你仲係係咁同佢嘈咪即係幫佢引戰

多左

Update:Mendy: 親車記者較早時間指車路士已經與雷思就轉會費達成協議€22m，但雷恩岩岩放風話未傾好希望收到€30m或者仲要d時間但唔會成問題Rice: 未落bid，但tier 1 West Ham source預計車路士稍後會正式落bidGiroud: 已否認有關祖雲達斯既傳聞並指自己準備好競爭Kante: 國米提出用Brozovic或Eriksen交易Kante，報價已被車路士駁回，車路士唔希望出售Kante，亦唔會考慮任何球員交換方案。Lampard接受訪問指Kante會留隊Alonso: 最新消息指Conte希望簽入Alonso，暫未落bid or談判Jorginho: No bidBatshuayi: 續約一年後外借水晶宮一季，交易附有買斷條款Bakayoko: 暫時hold住左，Bakayoko就買斷後既薪酬同米蘭有分歧，交易有機會告吹Drinkwater: 專訪指想挽回自己既足球生涯，亦願意出國踢波，金錢唔成問題Zappacosta: 一度傳出同阿特蘭大傾掂租借一年，最後阿特蘭大簽左另一位右閘PicciniSarr: 傳會去德甲發展，仲未有進一步消息Tomori: 愛華頓好有興趣，但未有正式談判，因為Lampard仲未決定到4大中堅既去留Emerson: Napoli有d興趣租借，國米現階段唔考慮，搏轉會窗尾段拎discountGallagher: 由於水晶宮選擇用個租借quota係Michy到，所以唔會去水晶宮，現時西布朗最大機借會租借到，Gallagher離隊前會先續約5年Lawrence: 將續約4年，然後外借，暫時有英冠球會有興趣Bate, Maatsen: 探索緊外借既機會Anjorin: 留隊競爭

醬汁:五線鷹

港父犯眾憎程度拍得住鼠sir

猁對列斯應該好好睇

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

列斯隔咁多年上返英超
點都要睇

樓豬 智力有問題 未必識睇

屌你燈神，人Post你又Post

干地到宜家都仲有零星火花

咁都有得嘈

我都未出聲

平時波都唔撚睇淨係同班波台狗9up 係咁上下

我相信去到季尾有安囝出場嘅日子就會有內戰

今晚亞衣 後備入場反cup

睇咁多波睇撚到反安個班 都係咁上下

對車入波既話 車區大戰

倒戈個兩場應該暴動

剷草嘅話就屌做乜鏟草
無鏟草就會屌你做乜入波
無入波就迷安同反安大戰

頭套follow左假既Sarr Twitter account

都唔知有咩好嘈
完晒阿狗三年約再講啦
啱啱簽同個幾月前差唔多表現唔出奇
單deal從來都係應該兩年定三年啫

cls 安咁樣呃兩個助功都有人吹奏

波台有史以來最大規模爆閘
車狗去曬阿區傾
阿狗去曬車區傾

親自問下人都唔識 躝

入黎say 個hello

不過主要係港父好撚煩

咁鼠蛇去邊

會長會唔會都認錯左Mendy做奧拿拿

獌狗

獌po KOL黎

車區公廁嚟聯合國入晒嚟

奧巴嗰球咁都叫呃

唔算踢得特別好
車最尾個幾場就真係好

唔洗著精工波衫

老鼠is everywhere

獌po kol
同hanako一樣fake bike

blocked 撚咗
睇唔撚到

分倒咩
brighton係藍白間條wor

你會見到某區既人叫我哋接走佢

又想引戰

今季熱狗打阿輸9硬

到時佢哋可能要去阿區先搵到我哋

daddy係阿狗剋星

想睇列狗
睇下比爾沙教到列狗咩料

係達蛇38場不敗 阿狗今年應該5冠王

契仔弒父就真

阿狗好撚勁呀

上季歐聯球絕殺volley都講到係-6啦
見怪不怪

尼蛇去Puma

戰術黎啫嘛 社區盾saka都係咁樣傳俾羊射入 唔通又吹奏saka

都係睇錢架姐 但puma d野好柒

安仔

其實就算安踢得好又如何
唔代表車仔放走錯人
要續三年約 邊個知第三年仲係咪咁勁

車放走安唔係因為覺得佢廢 係因為佢要三年約
出面班傻鳩係咁話車仔on9 都唔知做咩

來了來了內戰開始了

買得多人咪俾人屌
啲人係咁

到底岩岩瘋狂吹奏安仔有幾多係假膠黎

牙衣後備

Szoboszlai好勁

Hello 👋🏾

李寧出得起錢揾佢幾柒佢都照着…

巴西仔個個都係咁…

安離開咗車都照樣打內戰…

真係有班傻鳩阿以為安棄車去阿係因為覺得阿前景好啲架

精宮領先有機會睇ayi啦

Welcome Zaha！！！！！！！！

老鼠funson

Zaha

屌啦車又上熱門

含家球迷入黎睇我地評價 安

咁撚樣都內戰

我轟不嬲唔賣垃圾比big6

獌 - mata matic
猁 - 沙拿
妓 - 頭套狗 電欺 安
鏝 - kdb 撚狗
熱 - daddy

車區= 波台公廁

佢地話聽完達蛇個3年計劃追撚含呀嘛
不過上連登咁撚認真做乜

車拜皇安討論區

撚狗都有三年計劃

沙拿 kdb 撚狗 關咩事

實際係純粹倫敦球會唔洗搬咁遠先去
加上安好似留起英國多三年先有永久居留權之類？

第三年返打比郡

三年買人計劃
之後過主比holland sir

193 28歲 之前表現又咁好 有英超經驗
唔扑呢個?

同朗奴高文喺疤個角色一鳩樣 為未來鋪路

佢迷鼠sir

冇留意到雞曉仲係唔係晶宮

文迪plan a無人動搖到

sad
BLM

染黑自己再過黎傾

仲係 不過傷

Lollipop 唔係要龍至少195cm高？

你不如攞埋蘇聯嚟講

好心佢咪撚留鬚

第二張諗起acole 係羅馬張隊照

好似米9就合格

人地講緊後面嗰件
直必

屌hitler 都有four year plan 啦

彩佢做乜

難怪 見唔到佢仲以為走左

干地走咗咁耐都可以內戰啦

點解佢睇落咁矮

青訓產品, 離開車就好好J

國家社會主義都係社會主義

鳩up下啫

Kai 有啲gay味

冇我

佢條仔係多囝到

執阿狗唔要既棄將真係寧願試mendy

你唔出黎都唔記得左你

屌修仔咁廢嘅

下季會同飯一齊過嚟 兩對情侶

藍屍黎
Block尻佢啦

美狗

聽晚就炒撚狗！

其實佢唔係好高 1.78

似係假膠多過真藍
不過咪撚覆佢啦
低質過鼠狗n倍

好襯10號

撚狗聽日贏唔到就爛啦

講得好！

咁佢躝撚硬

後日

阿狗棄將

鼠狗咪一樣 兩個都attention seeker
Block撚哂佢就啱

佢成功triggle到阿狗
等佢地以為執到寶

飯囝有冇比jody教過 老是常出現咁

講緊句cm
唔係球員
費事阿狗一陣又過敏

鷹 fair comment

啱囉，聽日爛，後日返黎，之後再爛

Welcome Zaha！

兜得麻麻

今年已經28歲
下季再唔走就以後都踢中遊

唔好貼圖，一陣又爆閘拎個FA cup黎反擊

踢埋今季29歲 都唔知去邊

FA CUP夠贏你上面個D杯仔啦

獌唔想比30m買Reguilon

皇馬

J歷史

應該係皇馬想布buy back, 獌唔想？

阿狗:又有得笑傻閪車狗

加5M可以唔加

CA好似大隻咗bulk咗

Pulisic成季冇傷就好

等睇第一場就失分 然後俾獌痾圍住笑

撚狗炒唔到白粉頓3球以上好躝

有錢買party了仲點鬥

撚狗影宣傳相都唔著老西

LAN

聖誕對痾

星期一會有正選

Party係咪會踢艾蘭尼個位

切仔會證明自己

Xhaka +party

換牙衣出嚟未呀

爆囉 你爆我 我爆你 大家增進感情

仲未有拖華

應該今日會到

好似真係橫左d

… 係一個出色嘅model

及一個出色笑匠

咁都紅

椰子識到朋友了

球證終於肯行去睇返

🔥🤙🏻

Chilwell 個髮型真係唔啱佢

見證英超紅牌轉黃牌

球證去睇片好好多

VAR終於燃

第一下真係似仲要訓低果件叫到咁
轉返黃合理

獌狗唔再係十二碼聯，好事

睇完照比12碼

條友似33多過23

咪傻

話說椰子真係好撚靚仔

維拉唔係好多龍咩
仲洗20m買馬天尼斯

咁撚樣都撲到

咁都救到

睇安仔咁好表現 佢既ig開始由成版藍變到開始紅
好似有種ntr既感覺

你個名就有，安就算啦

你以為啦
買通埋VAR球證

免費簽到對面ICON 仲要第一場2A 爽撚到

我想睇下如果遲d安仔施展大絕時間停頓個陣
阿狗有咩反應

唔同係至少mata收得返錢 有種賠償心理好少少
但安係免簽過去 係免費架

阿U咁撚廢 出傳奇巴舒未

安都31歲 最尾幾年
馬達果陣當打

有Kai Timo Ziyech CA 走去j安
唔係話安唔勁 但又唔係車唔續 嘈乜撚

型到

好似弱智

唔知點解直覺佢係0仔

成隊波 半隊gay

Gay嘅人望人都會覺得係gay

岩，黑證到時咪一樣照黑哨，要做鳩你就做你

同意 都唔知嘈what
當打都有時限
等安踢到謝皮先俾後生上位 到時真係青黃不接

想黑你有var都可以黑

仲唔肯出傳奇亞衣

佢唔續 走左就無謂再留戀
分左手 就唔好再諗個ex

你地睇唔慣唧
睇得多就慣
其實響李城佢一路都係呢個髮型
佢個樣係要夾呢種髮型 鏟兩邊仲怪
鬼佬D樣係老D 比亞洲人老5-10年
試過去歐洲旅行
D人以為自己既年齡 比起真實年齡後生左10年

me 世一

官方ig貼沙包狗走單騎片sell客

今場已經有啦

呀衣呢

死守算啦 啲組織廢到

星期一入唔到三球當輸

唔輸都偷笑啦
入樽準備角球帽子戲法

屌

唔俾人入三球都當贏啦

個cam 咁 點睇

有啲拘謹唔夠放

出包輸 運氣度x200% 守埋佢喇

佢條線都誇

咁都唔出我

Michy Batshuayi

轉頭有班福特

又逼害牙衣 唔出佢

校園美劇FEEL

真

前幾代青訓 印象都幾靚仔

未用哂後備名額都唔出下？

屌 沙拿都入到波

牙衣未夠態姐
一出牙衣吸經驗，今季神射手都似

牙衣+zaha

雲狗譚狗豬狗全部都躝，班福特回家吧

今場試左仲要比人迫甩埋

亞衣去到都係坐

bamford有正選

岩岩去
頂多操得一課唔出都正常

罰球安中柱

傳奇

水晶宮個火拳都唔差

覺得佢塊面好大

有得睇下比爾沙喺英超有冇料到

Eze?

原來27歲了

沙夏向達仔致敬

以為入緊

仲要右腳抽龍都唔中

今日晶宮贏龍門

水晶宮個eze好似好勁咁

重點收購

勁到 2球必入

幾好扭 又好撞

Hodgson教呢d中下流真係幾勁

係 kepa應該企左係度

班迷kepa又會話球波冇得救

12點

咁打工仔正路都想越長越好
尤其30歲後每一年都會俾人壓價

港父狗柒完未？

搵個好少少嘅龍門，車上季追唔到猁都應該好近鏝

安仔踢得好完全係符合預期
我都講左好幾年
呢隊車完全係比azp 朗狗拖累
佢兩個既踢法就係不斷搵隊友掩護自己
朗狗simple pass完就頭也不回衝入禁區 勁自私
azp放棄式傳波 猜鬆晒先現身企定砍波 猜唔掂完全唔會諗點幫
結果兩個數據都靚但隊波就勁辛苦
仲有丹麥狗冇腦式橫傳 其實一拍就甩

要組織攻勢就打少三個
結果對面永遠集中mark兩三個就夠

所以買chiwell 同提拔james

青訓d前鋒
佢加slk加brown
吹到鬼咁大
最後個個都係英冠神鋒

Now 英超片頭用TSilva 做車icon

睇埋猁訓 睇黎冇Mendy done deal

猁狗上電視

佢專反西班牙人

講事實only
現實同朗狗呢類人踢波一定踢佢出隊
掛個後衞名搏冇人mark
simple pass完直衝禁區又唔撚回後
其他人踢到隻狗咁

azp就係唔識踢波扮識 一味龜縮
但傳兩腳都累全家
粒波比佢就當炸彈

cls一個就博無人mark一個就扮識踢波
你最撚識波

文狗幾時死過嚟

宮狗？

都幾好呀

對佢最大印象係獲獲玩Be a pro第二季都會見到佢返到隊入面做正選箭頭

見西班牙左右閘永遠無呢2件垃圾就知宮清講得岩！

唉沙狗比人炒左依家冇人買佐仔

你好拍檔都反

對上兩年好睇好多

好多年啦，分分鐘列狗上次踢英超嗰時，呢度有ching仲未出世

後場猜波咁撚屎
中下游迫搶都可以亂鳩晒
兩件垃圾已經明顯係戰犯啦
以前就靠世三死扭 之後就豬sir支點
次次都踢到勁撚辛苦

對nike白色波boot幾靚

列斯好慘 俾TAA出返嚟強姦

我車名宿Bamford

睇傳奇Bamford

係啦

我冇盲反西班牙既勁人
只係反西班牙二等兵

Bamford係咪係車只打過杯仔

Sky係CA

12m

列斯聯

利起碼入3球列狗放題咁

好慘

瞓得

咁靚仔居然係弱智

咁快456

原來利轉左nike
唔怪得件衫柒左咁多

會唔會咁樣伸隻手呀

咁樣fing隻手出嚟

列斯狗準備比人456 笑死

客場好過我地

收埋隻閪手啦好心

d人吹到比爾沙好勁咁
一黎就輸12m

以為仲踢緊英冠

我覺得都幾靚

feel到痢一黎就可以456

弱智閪手

居然係弱智嘅

3件都唔差

英冠垃圾繼續留返係英冠啦 上黎做咩姐

咁簡單嘅嘢都可以犯錯

椰狗食過夜粥係唔同啲 未嚟就同青訓/英人打好關係👏🏼👏🏼

猁好fit咁

定leeds太廢

如果車係中下游球隊，azp做右閘同臨時中堅左閘係合格有餘，但佢幫唔到做波就係事實

朗就踢中下游都唔掂，個迫搶同位置感都差，只可以踢左翼衛

仲未 仲有啲距離

成班傻鳩仲擔心痢
事實證明季前根本無心踢
呢場積極幾撚多

人腳仲係英冠級
隻英冠派路一打國家隊就現哂型啦

何sir仲話猁會跌出前四

文尼個陰濕狗好勁

非也非也
宮清只係特別照顧啲西班牙人啫

我之前都係咁講！！ 終於搵到人有同我一樣嘅睇法

利唔似廢左
下場就對

啲逼搶唔湯唔水

都話逼宮買人姐

之前熱身賽hea

軌應該第一場輸1:0
第二場就畀利大炒

1：1

1:1

嘩

後面仲未醒散到

好睇

咁勁既

條友好撚勁一個舞哂

冠軍對冠軍

真心逼害

咁撚勁嘅

Philipps 英人揀伯打緊j

列斯啲反擊打得幾好...

祖高美斯同TAA個防守不嬲係麻麻

瘋狂進攻針著阿諾就啱架喇

猁四個人分到勁開任插

艾利臣短手到

比sir come and replace 撚狗pls

ok! welcome 比爾沙！
撚狗躝

佢冇踢過英冠

成條後防jm9

Harrison 鏝借將

比爾沙sir 快come
we need you !

taa d單防真係嚇死人
不過鳩美斯都係半斤八兩

三年計劃最後一步就係佢

睇黎猁今季啲防守都會狗化

welcome 比sir 未

可惜唔係作客
下半季有返球迷anfield仲難打

列啲長傳針住Azp同四大肯定有排入

高美斯嗰下幾有迪鳩feel

如果雲迪鳩傷 成條防線打回原形

TAA都係攻強守弱

d反擊有料

leeds好勁

1on1放題

個個望落去都似大隻咗

btw飯

撚伯 約克群派路

Welcome Phillips!!!
Thank you Rice!!!

買咗半大 咁快收錢

比爾沙針對性部署肯定完殺撚狗

文迪係大廳 單刀唔使驚

莫耶斯都完殺到條廢柴

列個入波輕鬆過打fifa

比sir真係有料
話佢無料果d真係唔sick波

Ok 收返

車路士對住列狗呢類球隊會好難踢

好想比sir嚟踢走撚狗
外型踢法好有沙蛇feel

沙拿又毒

Buy K philips la diu

即刻腦補咗失波 施華屌哂鬼嘅畫面

係 上半季多作客著數d

迫搶+長傳

不嬲都有料架啦 英冠屌打撚狗
但唔會肯嚟車

林伯之前NYcityfc 隊友

唔柒果球閪手可能贏緊

躝啦

利狗二世

兩隊鬥攻 幾好睇

列個個都鏟波

佢呢種人
教下中下遊就岩嫁啦
佢去豪門實搞唔掂更衣室

Rival野小問題 welcome 比sir！！

鬥心飛鏟

對住隊隊打防反尻斬都唔識踢架啦

睇呢十幾分鐘就知有料過撚狗

Vvd勁到

龍

大波到

頂到個龍入網

接入龍

咁打咩先識踢呀

Yorkshire Pirlo啲長傳好有威脅

ok
比sir躝啦
d防守廢到

足球小將咁

少林足球咁

VVD真心屈機列狗抵輸

vvd

撚狗都好似想踢呢種波

雲迪克勁到

比sir = 英冠冠軍教頭
撚狗 = 英冠附加賽教頭

列斯俾佢執多2年、再買d人應該就可以爭冠

又係條弱智

永遠都係一個白人加個BLM

可能今季無啦啦真係咁踢
依家人腳好啱咁樣
反而慢慢猜仲唔啱

列狗d進攻幾好睇

咁多年都係得3個冠軍

隊隊都話可以爭冠

好好睇場波

靚仔真係大哂

火箭頭鎚

特登德甲買返嚟

Bamford咁都唔射就咪撚做射手啦

你明點解國家隊要揀魯蛇未

咁都唔起腳

列狗個進攻有上游球隊風範

隊波多星 更衣室就多問題
佢教中下游就真係fit

Ben White勁過呢個Koch

碧福特啲走位好過阿咸幾多

所以仲有人話寧願唔買龍

買唔到

唔怪得要買前鋒bamford廢撚到

班福特果然係譚狗師兄！！！！

個教練好緊要

洛迪高應該幾啱踢

譚狗 連埋撚狗一齊去列狗 換個教練番黎啦

個波彈下彈下咁 其實可以撩過龍門

打親901 豬sir 一比人mark死左就唔知踢乜
後面又唔識猜上去

列斯唔差

我哋有Kepa企定睇波
列狗有Koch企定頂波

白仔真係唔錯
但40m都唔放比leeds

Koch=德甲水貨
Same as Kai Havertz

And Timo

護級對手

咁就死啦 成億水貨

感覺列就似高普第一、第二年嘅猁
宜家佢人腳仲有d係英冠/英超下遊水準
俾1-2年買多幾個人 佢套波先齊腳
之後就可以爭冠

我地有2億水貨

全部德籍兵

希望魯sir強勢回歸祖國 買白囝

中場猁搶唔嬴

Im back

未踢過英超嘅球員要時間適應，Koch睇多幾場先

呢2年嘅列都係打到1 2月就會大甩轆
真係唔使咁吹奏住

都幾肯定撚狗對呢2隊都會比人大炒

DLLM呢pair CB

列斯d中堅邊隊架

Cls

咁解圍都得

條後防癲

屌你老母 列狗個中堅收左幾多錢

兩個中堅

好少見到pair仲爆過四大既中堅

我地應該夠做呢隊列狗

好笑

列斯出30M買我轟啲中堅算啦

急不及待想炒9佢了

一條友爆曬

仆你個街 全部間碟黎

列狗要唔要魯sir

衰撚過四大

不如買佢個龍好過mendy

2:2

vvd隻小丑

屌列斯對中堅仲廢過四大

嘩
好刺激呀

前車

197cm 啱哂lolipop

VVd

Vvd

傳奇入波

魯狗幫比爾沙啦屌

Welcome 比sir!

taa 被過臭

青訓都唔賣垃圾

Leed個正直原來前車d loan out大軍黎

傳奇Bamford

燈到入波

VVD

回家吧

VVD 派膠
我轟傳奇入波

燈到傳奇入波

堅持單防中+狀態下滑嘅簡，一比人打爆中場，就會對住老將施華同一個唔穩定嘅龍門

Legend

22

愛助攻

Vvd愛助攻

呢場啲中堅

雲迪克愛助攻

兩邊鬥爆

賓仔

Bamford go home！

仲要20歲

好撚好睇屌

傻鳩

20碎only
Ricky san話左右腳都得

vdd

燈到bamford都入

又黎

熟悉嘅猁

羅湖佬傷幾耐

鬥攻

今場原來係鬥驗腦

利想玩輸波買人呀

vvd 都膠化set波俾人

車post好撚燈 個個都伊清嚟

怪錯四大了

few weeks

賓福特人生第二球英超入波

撚狗幾時先可以踢到呢D波

賓福特d走位仲靚過咸

列斯聯班友好跑得

兩隊加埋四大>車狗四大

就呢2年 英冠升上嚟都有一隊上遊
吹奏定先

呢到咁燈 今季20+了

Now to vvd

我哋agent set得靚啲

3:2

NOW講波佬: 衰在太有自信

bamford

撚狗教會變咗瘋狂鳩斬

睇完今場原來zouma先係最強cb

VVD set波>魯sir

DLS 好撚膠

比狗d防守

slk都燈到季尾先入波
bamford唔洗

痴線

我係咪睇緊fifa

我睇緊咩

32

Set得靚

但係全部龍門球 斬到唔知去哂邊

射得好靚

超死角痴線

30分鐘5球

上半場3:2C9s

列屍個個都好似有着件白色背心底衫咁

網頂

使唔使咁靚

咸後生佢5年入波已經已經多過佢

呢場幾好睇

打NBA咁

salah好似返咗嚟fit到
會唔會又30球

如果車落後或者和波，都應該未有好似猁咁，一加強壓力即入

真係輸對中堅 換撚埋就好

猁今場後面派幾次 前面入返哂 痴線

一定冇咁勁

個龍真係掂喎，差d就救到

熱血鬥爆血足球

佢嘅問題係好毒射唔到都唔傳

果季點射都入 野野死角位 屈撚到仆街

利狗屈死球都大炒車狗

搵拉膠撞多次

後防廢到笑

佢連英冠佢都入唔到20球

有前冇後 打死把就 好撚想睇呢D波

吹到咸廢過隻英冠仔

車都係 不過冇咁攻得

空到咁，完全唔mark 人

上季幾何反cup
除時一隻手都數得哂
但我地係領先比人追返之王

齋講走位啫

其實不嬲勁係獨

上季全季都無後

佢射完都唔洗望就知入左

算吧啦英冠最威果季都係入得17球
吹撚到好過咸

仆街 列狗後防用波仲好撚過垃圾車

一踢逆境波就亂哂

我地無前無後

列斯搓得幾好睇

撚狗今季啲逼搶仲係咁on9就食得屎

猁冇跌過watt

有戰術大師

後防

啲外國人口罩永遠唔遮個鼻

人地呢d真逼搶

下場針9住猁右邊打應該有so

對利Mendy落得場未

人地幾腳就搓到上前場

譚狗踢英冠做入球機器啦
班福特見哂底

講咗3季呢種踢法好快殘，完全唔覺

要ca唔傷

猁個迫搶正常發揮已經係cls級數

針鬼
迪鳩唔標去對面禁區都還神

季中睇吓

我車用比爾沙咁走法星散到似

三箭頭同兩閘長期冇後備咁踢足都未殘

高普多仔都係差唔多咁chur法，勁快殘

Welcome 比爾沙

防守跌咗少少

顛峰期會短

大腳解圍都小兒麻痹咁
仲講用波

成27歲先入得兩球英超入波

但係有陣南美味

艾利臣好平庸咁

比佢地捱埋今季，下年多d轉會budget又可以屈

其實已經殘緊喇啵
上季下半季開始後防都開始有問題

俾d尊重人地叫魯sir

我都想撚狗躪

人哋體能教練勁

多d轉會budget
佢地班主係fsg

FSG今年最好機會都唔放水講經咩

人地唔傷唔殘，我地

我哋衰到成日training傷

行步路都拗柴

場波好睇

多少少已經夠做

老老實實 今日猁D人企得好開 畀晒位人地

獌狗見到呢隊列c聯會唔會嚇列鳩都縮

艾利臣上季尾已經開始要失嘅都失晒咁

fsg

今季猁水尾 全部20尾30頭咁濟

英超加歐聯咁鳩多獎金，
根本唔關budget事，係唔肯放水，
贏多100億都唔會肯分1億出嚟買人

有12碼有咩好驚
再嘈鳩都踢斷你

進攻傳得好撚順

係猁啲逼搶廢咗定列斯真係用波勁

文尼真係好快

去轉猁區睇下就會知根本唔會有錢買人

近3季一次英超冠軍，一次歐聯冠軍，一次聯賽97分，一次歐聯決賽輸on9龍，仲想睇d咩
踢英超就係要迫搶快上快落ga la，唔通好似沙蛇咁搓黎搓去咩

thiago 30m都唔買
講經咩

猁少人傷，個squad size細d都ok

猁D人好散

利下半場就㩒住leeds打啦

leeds右邊三個玩影分身

艾寧叫守得唔錯

Leeds chur 到咁，下半季收皮

其實都唔算少 只不過唔係同時發生

比爾沙勁過撚蛇

利記：教你煮海鮮

年年英冠都係臨尾香 係今年先得

唔撚洗講啦下話 拎D英冠料都攻得順撚過垃圾車
下半季踢撚左美隊豬蛇FC

世一龍始終係neuer

其實痢有d人都好廢下
雲拿當，基達都唔知踢緊乜

呢隊車對列狗種踢法好撚大獲

比爾沙+呢種踢法都係玩咗兩季啫

對邊隊都大獲嫁啦

換沙蛇教應該猜到列狗迫都迫唔到

多謝個武肺

老母呢d工兵不嬲係賣勤力 keita暫時都係普通料
正常係出法賓奴先

沙蛇解壓搶真係有料

其實有冇ching撐林伯

D人口裏說不啫

睇四大中堅瘋狂自爆

咁嘅人腳算係咁 逼得比好多英超中游更有form 無球走動又多

講就講撚狗姐

高佐互含

我地入番幾多啦

大家睇ball用邊個網

想沙蛇COME BACK 祖狗仆街呃撚走左沙蛇 仲要炒鳩人
迫害車狗要睇撚狗呢D英冠波

幾時買中堅 施華又唔踢得足

now

點都respect佢嘅，係戰術同唔練防守呢兩點好鳩姐

飯仔

仲未有Mendy

我

訓啦你

飯仔快d黎啦

咁應該問有冇人反

林狗係英冠已經係比爾沙私家雞

四大中堅任揀

睇埋訓

真心既
我會比多2季佢

沙爹回家

輸過頭波會輸死
參考: FA Cup決賽

買左咁多人半季唔同猁鏝同分躝得

今季係用黎俾撚sir吸經 教學費

三冠皇

仲要去FA投訴話人哋間諜佢操練搞到上晒報紙

打呢隊列狗真係同佢鬥攻算
睇下邊象爆得多

咁高要求

點都係我地似爆得多

睇多半季

51:4955波

對佢有保留都睇埋今季先，難得有一個高層咁信任嘅領隊

唔覺
四大肯定穩過對面

淨計Vvd個球 zouma已經穩過佢

Set波之鬼

鏝 妓 痢 獌 列 車 熱

其實撚狗都成功阻止列狗升班嘅
冇人講

四大唔係頂級但都係中游水準，對下遊唔成日犯錯都ok，係龍門一瓣睇下換一換會唔會令到成績有明顯改善

妄自菲薄到

咁我寧願佢升班 唔好黎垃圾車

無話四大頂級
只係話佢好過對面

車狗就黎講到自己隊波下季排20要降班了

信撚狗
撚狗: I have a plan

成日FF會俾其餘19隊屌打

今季屌撚狗都係想佢成材

猁兩隻閘今日都沉

比火清感染左
我轟係英超肉便器

想知撚蛇個未來藍圖係乜，今年個個球員都因為佢既藍圖而加入我轟

前四唔係問題，係睇下追到同鏝猁有幾近啫

原來列斯聯平均25歲

我哋上年都係24左右

Fifa fail嚟

列斯個龍19歲

高，後生，有resell value，welcome！

都幾勁
點解我哋無

上一個咪25狗囉

希望啲放負撚同干狗一齊落地獄反省下

想講青訓不過原來唔係青訓嚟

唔係隻25狗使鬼要隻短手

好似之前借返嚟

D傳波嚇死人

廢明奴打我地勁好多

利狗真係好似同隊弱化版嘅自己打

越位

啲迫搶

條後防同我地交換靈魂咁

爭啲

換個不死人入嚟

越唔越位唔緊要
做咩要頂入自己龍

整體黎講，痢仲多柒野過列
係贏沙拿

Taa

幫緊你幫緊你

應該睇到旁證

都要失囉
自己入好過人入

竟然阻止到mane爆

但係如果var推翻就係og

好肯走

點講都冇理由咁樣頂入自己個龍

Diu射到咁

Salah仲比

kepa>alison

比人話毒

文尼咁樣射

西班牙神鋒

我都覺佢唔傳帶前好d

感覺佢會幾好

列c仲勁 下下過頭都入肉
痢入3球都死球 前面爆又爆唔贏

應該好快融入到

中間再去都半單刀

洛迪膠

後晚又可以撚狗d企定定斬波

咁嘅人腳打猁都可以55波

應該真係入一球失兩球嘅風格
而家好少依啲波

無乜減過速

Havertz 入定禁區等頂波

好彩比爾沙冇要Ayi

3:3

3 3

33

抽爆佢
Allison係咪回塘

咩換人嚟

進攻真係勁好睇 痴線
組織靚到

有料

CLS

靚到

3-3

射得靚啦

好撚靚

好靚

組織好靚

射得好鬼靚

都話短手無撚用

佢啲反應開始頓

比sir

d三角短傳同頭鎚set波仲勁撚過車狗

一換宗師就俾人入

Leeds整多粒先就好睇了

要比列斯sm了

最後拼圖比爾沙

右翼一攞波勁撚多人走入禁區

我車?

完全唔知可以MARK邊個

比sir go chelsea la diu

4大死撚緊

真係畀太多空位列狗

打到巴塞咁

mendy要做英超第一龍lu

入攝意識好過成隊車

佢地中場狂插入去

佢話唔鍾意教球星

[Welcome比sir] 車路士球迷開季討論區

撚sir可唔可以去做陣助教學野先再返黎

無限氣係咁跑

1001